好可疑！咁快又有豬有非洲豬瘟，係咪支共轉移視線？

轉移視線

非洲朱茵

全城中伏！

tvb新聞幾乎cover晒 又會咁巧合呀